有無人扑完嘢會覺得個心好似爭咁啲嘢？

究竟係咪我唔鍾意呢個人，個心先會覺得空虛。
扑完會諗究竟為乜要扑，
愈諗愈覺得有罪惡感同覺得自己污糟，
但係扑果時又唔會嫁啵

係咪因為你性無能

腎者模式

未互射

差個bb？

同路人 但未扑
我同我女朋友一齊左一個禮拜
佢好有經驗 但我冇乜
佢已經講明想要可以比我
我地又成日講咸溼野
但我內心好掙扎

驚自己同佢一齊發展到靜係為扑野
到最後醒覺左，分手會好內疚

無安全感

打j先會咁

你條女都幾淫底

女仔係咪多經驗既都係咁？

女仔經驗多，佢地肯定會肯比男友屌，因為佢地慣作拍拖就會有sex。

咁淫底呢？
經驗多/開發=淫？

經驗多係指拍拖多定扑得多?
不過一般拍得多果啲都扑唔少，扑得多果啲想要嘅話會引你扑佢

扑得多
我知佢同之前既男友都扑得多
佢就係係咁引我，我就黎把持唔住
我感覺到佢既觀念係拍拖扑野好平常
但我自己唔係咁諗

我擔心自己會墮落
沈醉於扑野而唔係拍拖

可能要玩埋sm

屌直覺覺得ching係好男人

我就係墮落過。不過成件事係咁嘅。果陣佢問我可唔可以扑，我話我唔想住，未準備好。後來我發覺佢好似變左心，之後咪叫佢同我扑。扑扑下你係會發現大家close咗。但後尾，佢啲行為真係令我覺得其實佢真係變咗心，之後我直頭當咗佢係雞，見親就扑。其實我想講嘅係扑唔扑都唔係問題，重點係你地用咩心態扑。sorry for 1999

中意既話 扑係有feel
唔中意扑應該冇feel似機器純發洩

我同佢好多野都好夾
但我對於佢呢種觀念有點痛心
我相信佢有呢種想法係之前啲ex灌輸
我唔想成為佢地其中一份子
所以有點不敢恭維